鬼佬傷左冇得睇跌打可以點醫

好想知西醫搞唔搞得掂依d

打石膏囉

骨科有根據 可以開刀
跌打9 同你拍

咁肌肉傷呢？

脊醫 同中醫一樣係偽科學

物理治療 按摩 復位佢地都識

手法治療?

邊個話一定鐵打先醫到

傷軟組織咪物治
傷脊咪脊醫
再嚴重咪骨科開刀

冬青油

飲酒

前者認同 後者唔認同

無得醫架
外國啲足球員傷左就要掛靴